［每日150] 新移民搶居屋

Link:

新移民住居屋，票投民建聯

凱樂苑隔離海盈邨先係蝗集中營

湧你老母

冚家拎！次次睇到呢d post 嬲到嘔血！又話中國好，轉頭又死過來搶公屋，之前再搶居屋，又帶晒d 19親戚過來齊齊搶！我同身邊朋友抽幾次居屋 / 白居易全部中後number！買私樓貴一截但地方細差唔多一倍，買二手私又執餐懵
自己都係唔好睇唔多呢d post，遲早監生激死！

屌

咁辛苦返工交稅啲資源益晒支那狗

窮人唔生仔，咁班新移民生囉

日日都會有呢d case

直至被搶曬為止

係連登講㗎

窮人唔好生仔呀

講到香港窮人生就會搶得贏班支那人咁
人地系統性咁剝削緊香港人

生就有機會，唔生就完全冇機會

咁都唔明？

呢d臭雞真係死全家

用下一代黎博
邊個夠你老母威
博唔到咪好似D垃圾咁搵五毫子

唔夠你老母威，生到你出嚟絕子絕孫

香港人就響呢50-100年之間絕種

生件廢物出黎俾人剝削幾十年開心多了

問你老母就清楚

你絕子絕孫咪唔洗比人剝削囉，你最叻，最醒目！

支那狗 子孫原來咁重要

湧佢老母

呢啲咁嘅人陸閪咁輕鬆就公屋居屋
我呢啲土生土長抽極都冇屌

你認為唔重要，係咪一定要人地認同你？仲惡過共產黨！

支那狗世世代代俾人勞役喇
你下一代係支那人黎呀

我唔想香港人絕種，反而我係支那狗？呢個真係典型三毛argument!

你想香港人絕種，所以你先係支那狗

推返上去比人睇下d三毛幾低質

應該好似你咁
夾硬將受害者SPIN做禍根先係
本末倒置果然係某國專業

佢老母
我前年抽到排第三
舊年抽到排第二都抽唔撚到
就係多得呢啲仆街霸鬼晒

白表排第一都得1x%咋